[有圖] 真喺得我先有資格用iphone粒輔助點

睇見啲垃圾港女喺唔喺都露點我真喺得啖笑

利申 冇錢整電話 冇諗住換 忽相認

俾車轆過？ 爛得咁誇

嘩 係啵

喺你老母

用電話用到咁（仲要唔整）
樓主連電話都冇資格用

可惜唔係香港，唔係既話免費幫你搞掂佢

今天不小心把心愛的唉風打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的唉風碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的唉風
是我今天看過最美好的東西
而那唉風著地的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了岑晉晴

多謝清，有心
依家咁冇人偷幾好

免費送貨多撚謝

都仲用到咁犀利

幫金正恩大佬頂咗兩下子彈

啲手指有冇戒損

流撚哂血果隻

屌，1000蚊買部平機冇咁嬲

巴打部電話咁撚型，出街啲女你溝晒啦

你張相點影

其實爛咗好耐，喺今日甩埋粒掣先心血來潮po上來，一直以來傾電話都冇刮面，但會扯頭髮 手指完整

買部平機用住先
有錢上返iphone就讓部機俾老人家

細妹潮文

點解唔自己換

認真答你
用盡全力擲鐵餅咁掟出去石屎地，十幾米，擲等三次個moon先肯裂

加力屎s4

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

幫樓主貼

粉碎性骨折意想圖

認真答你
用盡全力擲鐵餅咁掟出去石屎地，十幾米，擲等三次個moon先肯裂

枱面高度一定冇事

試過褲袋高度落地都爆moon 當然無樓主嗰部爛得咁勁
利申i6

咁好彩我6仔轉se 唔喺爆炸都似

試過兩米跌落地都冇爛

點解而家連登咁多人鍾意將係字打做喺？

去華強換啦, 有地鐵好方便

樓主你根本唔應該再用呢啲電話
都係用番nokia 3310啦

有冇咁多新會然呀屌

我LG V20 廣告

呢到都唔知loop左幾多次仲有新會然未睇過

痴撚線

老屎忽，好撚威wor ，慌死人唔知你睇過咁
係咪每次睇親都要扮講句：「次次睇親都會笑 」咁樣啊

我跌3310你咪仲撚驚

釣到咁多新仔嘅

利申，比女_鬼殺左兩個account

手指完整係真係無穿無爛定數落夠十隻就算

agger
利申 08小隊

btw參考template:
1. 又來
2. 次次睇親都笑
3. 幾耐冇睇過篇潮文
4. 又釣到新會然
5. 回覆潮文嘅潮文
6. 入來就喺為咗睇呢篇潮文

諗到再加

生多咗兩隻手指

原來無錢整機先有資格用粒掣

你月入十萬我派間公屋俾你做乜撚嘢

我唔信真係次次睇親都笑啦。
其實潛台詞=利申：老屎忽

用個功能都要講有無資格
係咪壓力大到傻咗

識人用5s成粒鏡頭甩左出嚟